我以前係廢中，我要多謝兩隻豬

以前係政治冷感，見到佔中佔旺想搏關注，淨係覺得係擾民 同 反感。